靚仔靚女有錢人唔應該讀書

讀黎把撚咩,留返機會比冇咁幸運一類人ok?

對唔住囉

照你咁講
靚仔靚女有錢人都可以話窮撚樣衰唔好浪費個機會啫
先決條件咁差 留翻啲機會比天生優勢既人好過